不如咁啦，還掂個場冇人打，不如讓俾我同泥妖打返場

JOIN

2打2
我+牙蓋(完美肌肉隊)vs泥妖+架純G(人型蜈蚣隊)

小心被人告虐畜

Ok

小妹單手都打贏你地啦

支持牙賓打巢件迷雲泥妖

不如借個場比我炒

Ok join，小妹用對燈都夠打了

我想打氣

牙ben打我打

ok二打一

我會列席觀戰

我d肌肉唔完美

驚佢忍唔住全面進場

加我ok？

撐N賓揮手區

我扲埋部4K cam去拍片